我宣佈 正式全面抵制黨鐵廣告！

黨鐵以後有乜會做唔出?
tvb廣告都抵制，
黨鐵一樣要！

仲俾錢去搭黨鐵? 係咪傻撚咗?！

推
佢老母

站內出現過野全部唔買

一切與黨鐵有關嘅商店，一律抵制！

聽日全世界入機場